---
title: >-
    شمارهٔ ۶۲۹
---
# شمارهٔ ۶۲۹

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نمی آیی، نمی خوانی، نمی جویی خبر از من</p></div>
<div class="m2"><p>خدا ناکرده در دل رنجشی داری مگر از من؟</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بگو تا گریه را دامان کوشش بر کمر بندم</p></div>
<div class="m2"><p>اگر بر دل غباری داری ای روشن گهر از من</p></div></div>